[已fact checked] 原來深水埗文記係深藍

如題 大家識做喇

推

黃先生憶述，當晚近10時收到職員電話，提及警方在附近施放催淚彈，「（職員稱）好混亂、嗌晒救命」，故他於旺角駕車趕回店內處理。他指店內職員被催淚煙導致不斷流眼淚及鼻涕，食客則較為恐慌，更有人疑因吸入催淚煙不適，以致不斷流鼻血，形容情況「好似打仗咁」。他續說，待催淚煙消散後，職員開閘，讓食客離開，「香港人好合作，好乖，拎番張單去埋」。他指，警方從來無通知他們會施放催淚彈，直言擔心未來再次岀現同樣情況，「唔知幾時好似打仗咁、打到嚟咁……因為無諗過呢啲橫街都會發放催淚煙。」

面對現時社會矛盾，他認為，只有特首可以解決，直言她應該回應社會訴求，包括撤回送中條例及成立獨立調查委員會調查事件，「你有你訴求，佢有佢唔睬你，始終解決唔到呢個問題。」

老細接受蘋果訪問咁講喎 其實會唔會又炒車

而家文記門口仲貼左張叫員工唔好講政治既紙

fc左邊撚度?

講就係咩 個老細係深藍

喺囉 講就係咩 你話個老細深藍就深藍?

係囉，講就係咩，你話個老細唔係深藍就唔係深藍？

想贏？
想connect全世界？
同我入嚟！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

老闆喺皇家警察 唔喺公安啵

個page得文記個post有過千reaction
其他post都係得幾個like

Fact checked 錯左啦
假架
老闆同佢老婆係前警察
好耐之前架啦
兩公婆都深黃
唔好再屈佢地啦
唔想食 覺得貴可以唔幫襯
唔好再屈佢地係藍啦！

都冇證據直接正面立場，無啦啦幹樣屈落藍...團結做返海外文宣啦

個肥閪老闆娘係到話自己係黃，但不停挑釁人地，凶人地出黎見佢，又屈人黑警

垃圾文記收皮啦你

未FC

想知既去深水埗街坊群組，踢爆哂佢

我係一星期有兩日都係深水埗開工
成日經開呢間文記真係好西多人幫襯
我真係唔知呢間藍定黃

呢個月我自己都有食過一次, 係ok幾好味